【突發】呀廢宣布，係蝗豐落order不用裝蝗app ,內有教學教大家。

大家不用擔心了，不用裝蝗app也可以同蝗豐落order, 首先用任何可以掃 qr code app掃下蝗豐張form 個code, 佢會send 番個驗證碼去你手機，填上驗證碼就可以填埋其它寄方和收方資料。

覺得我阿廢個教學好practical就畀個like啦。

覺得個教學鳩up, 你就死撚番出去啦唔該。

報告完畢!

ps. 蝗豐，我屌你老母呀，我話撚哂都係大客，你要我填咁撚多野扥撚呀？食屎啦蝗豐。

無用一路，但多謝閣下提供方法，有需要時可能用到。

用同事部電話落order

我d同事個個都裝蝗app, 係我無裝囉

醬仔

某會員：因為我用順豐，所以用順豐無問題；但我唔睇《延禧攻略》，所以睇嘅就係蝗蟲

五毛關同你隻首席打手又同時出現互相含撚啦

op係林鄭支持者甚至係打手

🙂🙂🙂🙂🙂

樓主五毛前名未來撚阿廢

五毛關愛座係大陸教書收共產黨錢，五毛關你收左共產黨幾多錢?

五毛關唔敢答

我係唔撚會裝埋d蝗app,你要裝就裝撚胞佢

無掃到qr code 既app, 完

大家學識未？

.